想問下有冇人有張撞地鐵幕門暈左既gif

如題好似係後生仔黎,衝車門之後撞暈左反彈大字型訓左係地